第一次郵輪旅行要注意啲乜

遲啲會坐郵輪去阿拉斯加、因為是第一次上船唔知有乜野要注意？出發前check-in要注意啲乜

帶套

唔好玩陀螺

邊間船公司 ? 冬天有船去阿拉斯加架咩

同埋唔好講笑話

五月

注意安全

記得上船

露台做愛計劃？

買定美國電話卡落船用， 船上wifi 要收錢 ,如果一大班人去可以攞walkie talkie .

船上包飲食，但有啲貴餐廳要另外比錢 。 有啲靚啲嘅免費餐廳可以book 定先

想問下郵輪有無得叫雞？

依家成日滴濕腳😞

記得沉船時叫你條女讓返半塊木板比你上去

甲板好大風
站樁要穩
唔係好易吹落海

有排啦5月

認真答:
有興趣拎套西裝晚裝 通常有1-2 晚 gala dinner
早 check in, e.g. 6 點開船 2-3 點好 check in, 4 點到會 close
落 port 一定要準時上落, 船唔等人

主要係咁, 我黎緊 cny 都搭船玩地中海

係船真係幾悶

因第一次上船玩英文又小四水平😁早啲準備

咁你努力準備
唔係太識英文仲第一次就玩Alaska 跟團可能好 d...

同巴拿馬總統結交

悶死你

英文屎咁上船係咪好難搞

睇啲台灣人網誌跟住行，都去過歐洲自由行、加拿大睇極光。但上船佢哋就少啲

其實歐美船會係
細既地方例如餐廳 menu, excursions 全英
大既上落船程序, 特別情況點攪, 唔太識英文真係可能跟團好 dd...

但亞洲船就唔洗擔心 language barrier...

帶credit card同美金

跟團定自由行
跟團唔使驚啦

你幾多個人去？

5月有排啦 睇晒bob叔d遊輪片先去

買 wifi package
買 wine package

bob 叔 D 片有教 ga la~

可以報定 excursion，唔使驚落 port 上唔切船。唔一定要落 port，好多人都會留喺船度玩，少人啲仲正。

船上都係用美金㗎喇，有得賭錢有得食啦，好似唔可以自己帶酒上船（拖把好似都唔得），預咗無買 wifi 會悶到核爆，不過度假一流囉。

👍

自由行

邊架船？

Grand Princess

帶多個細喼，旅行袋。

因為臨落船之前果晚，遊輪已經會arrange 幫你安排送走個大喼等你落船先拿。 所以當晚你另外裝起自己d野

唔該

b bob叔支持者喎
佢d遊輪片幾好睇

有睇

樓主係咪1958年出世？

至尊公主號

問船長出左公海先好殺人

😁

公主郵輪好正
岩岩先去完星空公主號
新船好多野都好正
記得比錢試付費餐廳，好抵食

新船 wo 去左西地？

準備d暈船藥以防萬一